做Ptgf賺錢買Gear算唔算係為國捐軀

賣得出嘅話

會窮

我賣得出㗎

都會窮

妓女比共產黨更可信

拎晒啲錢去買Gear實窮㗎

唔好侮辱妓女得唔得

你真係有心既直接出去物資站攞裝備啦
攞做ptgf既時間派下傳單做下文宣

會亡國

我講緊買裝備去物資站
冇可能個個都去拎免費Gear

愛己又愛港
一陣接撚左極藍廢青廢中點算

班雞蟲啲錢與其俾啲女拎去吃喝玩樂
仲不如俾我買物資

唔好做傻事 為左呢個政府唔值
除左買物資仲有好多野為呢場運動出力

How much 我幫趁你

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

唔好傻
你要gear 我捐錢比你買

Pmed

你買出去啦

咪就係，妳係咪要搞到用妳捐gear 既義士內疚。保護其他人時,要識保護自己先。 唔好亂咁黎。

雞都有愛國既

乖

知道

保護自己 珍惜自己

o0醉薆香港0o

會乖了

你同我企番幾粒鐘街，開街站派傳單呀，我唔想見到前線義士要靠妓女賣淫為生

返到香港係咪開心啲

物資交俾本身有財力嘅人啦
好好珍惜自己
唔想大家用得唔開心

真心,我想捐錢比前線買裝備,可以點做?

還好
香港依家咁大鑊

出去傳物資

乖啦

我都唔知
本身諗住自己買完運過去

Ho

直接買物資拎去物資站啦

我送妳！

兄弟姐妹爬山，送套 Gear 又如何！

真唔真啊

pm

再幫你吹支雞入元朗

無謂為裝備物質出賣自己身體
潔身自愛 齊上齊落
元朗見

咪撚益狗厹！少少我仲比得起，我比

see see上面

你咪痴缐做呢D野！你有性需要我寧願你搵勇者

物資站通常缺咩?

搵返份正經工啦

試用完 好爽
10/10 正撚過飛田新地
おススメです

PM me

我捐錢俾你，你買gear,你出去站支援就夠

點會捐軀，最多獻身而已

香港錢大把，唔洗賣身物資都夠。做下文字，圖，派下單張仲好

加埋衝前線

我有幫手起Lennon Wall

絲打完全係柳如是戈種風骨，相信上得黎既巴打們唔會係錢謙益。唔好令我地前線內疚呀，幫手宣傳多d已經好夠！

唔好啊
連登仔大把錢

咬斷佢條撚 好似唔錯

咁咪先獻身再捐軀

請參考日本，你的錢很乾淨，但你的身體很污糟

其實做雞拎到嘅錢未必乾淨
將啲錢使落乾淨嘅地方係真

係講緊班女性為左日本去外國做雞，最後連日本都唔歡迎佢地番去，客死異鄉

我俾人屌一次at least買到十個頭盔

洗撚你賣身賺錢買gear咩
得閒做下文宣睇多啲書好過啦

睇咗佢啲嘢
好女仔嚟

Dllm 膠post唔好撚推

係咪吖？ 我幫襯當支持建國

依度有PM？ 定p牌冇得PM？

樣，身材，學歷，性經驗？

買到Gear就買Gear捐
我唔會自爆

我好尊重妓女，請唔好侮辱佢哋

Btw pmed

紅萬？

Pm

難分真心定假膠

how much

g持

pm我，欣賞你既風骨
準許你唔洗做毒龍

艾粒紅萬

check咗PM，
18歲，A0處，ali樣，160cm高，瘦身材

去Tinder釣黑警做ptgf，收下風，磅完水再係度報告返
一舉幾得

做咩爆我

一陣試

Do you hear the ppl sing

Singing the song of angry man

有興趣，pm